出到嚟做野點擴闊社交圈子？

利申FG 做咗兩個幾月野
同同事唔係唔熟但始終留番條底線
以前住hall係好多朋友好開心但都各散東西
大家會點識新朋友？

搵d想識既同事，深入認識下，唔岩咪算，

岩既可能都可以keep到轉工

一係搵d同興趣既同事囉

重質不重量

你的樣子如何
個人正常既 搭地鐵都俾仔聊啦